唔經唔覺, 過多10零廿年, 中、高層職位將由80後/90後揸fit

港資閪到爆嘅公司文化睇怕都好難改變,
就算所謂開明既八/九十後上左位,
人性就係咁, 你以前做細食開屎, 你既後人都要食屎, 認唔認同?

公司以前都係咁既規矩啦

其實好多80後已經上左位 做緊管理層 睇得出係人性既問題

推

有能力做到較高/最高但無意改變公司閪文化的話, 即係本質都係仆街黎

話改就改咩
咪又係腦細話乜就做乜

馬斯丹：上級保護下級

就算你唔係做到最高位, 都可以盡力將工作文化合理D

年紀愈大愈追求安逸 人性使然
加上香港地 你無啦啦學人搞大改革
一衰咗 公司直接炒咗你
咁層樓邊個供

所以我最睇唔起某啲人 做公務員明明就係想搵鐵飯碗 吹到自己入去為咗改變成個體制

起碼唔好咁閪先囉我覺得, 以前做細跟過兩個30零歲後生主任級, 兩個都係閪既, 俾D工作量同ORDER成日都唔合理, 同佢反映困難又無視你剩係識跟腦細ORDER自己就UN UN腳點人做野等上位

當你月入10萬個時 自然唔記得咩叫原則

利申月入1.4萬

閪到不得知了啦 病假都係叫人係咁做
痴撚線
佢自己以前都係做散仔 明白好多野 實際處理上係真係要時間
大家都係呃飯食姐